{
  "type": "FeatureCollection",
  "features": [
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          10.45153,
          51.16569
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "57. Burgfestwoche Bad Belzig und 22. Altstadtsommer",
        "href": "www.festverein-bad-belzig.de",
        "description": " <a href=\"www.festverein-bad-belzig.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/52",
        "data": {
          "id": "52",
          "ort": "Bad Belzig",
          "bezeichnung": "57. Burgfestwoche Bad Belzig und 22. Altstadtsommer",
          "strasse": "Bad Belzig",
          "plz": "14806",
          "von": "2020-08-22",
          "bis": "2020-08-30",
          "zeit": "",
          "veranstalter": "Bad Belziger Festverein, Wiesenburger Str. 6, 14806 Bad Belzig",
          "mail": "kontakt@festverein-bad-belzig.de",
          "www": "www.festverein-bad-belzig.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "51.165691",
          "_wgs84_lon": "10.451526"
        },
        "pubDate": "Sun, 30 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.59131,
          52.46422
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Countryfest",
        "href": "www.vielfruchthof.de",
        "description": " <a href=\"www.vielfruchthof.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/73",
        "data": {
          "id": "73",
          "ort": "Beetzseeheide",
          "bezeichnung": "Countryfest",
          "strasse": "Gutshof 1",
          "plz": "14778",
          "von": "2020-08-16",
          "bis": "2020-08-16",
          "zeit": "13:00",
          "veranstalter": "Domstiftsgut M\u00f6tzow, Tel.: 033836\/20 80, Fax: 033836\/208 29",
          "mail": "info@domspargel.de",
          "www": "www.vielfruchthof.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.4642162",
          "_wgs84_lon": "12.5913076"
        },
        "pubDate": "Sun, 16 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.59131,
          52.46422
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Drachenfest",
        "href": "www.vielfruchthof.de",
        "description": " <a href=\"www.vielfruchthof.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/76",
        "data": {
          "id": "76",
          "ort": "Beetzseeheide",
          "bezeichnung": "Drachenfest",
          "strasse": "Gutshof 1",
          "plz": "14778",
          "von": "2020-08-30",
          "bis": "2020-08-30",
          "zeit": "",
          "veranstalter": "Domstiftsgut M\u00f6tzow, Tel.: 033836\/20 80, Fax: 033836\/208 29",
          "mail": "info@domspargel.de",
          "www": "www.vielfruchthof.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.4642162",
          "_wgs84_lon": "12.5913076"
        },
        "pubDate": "Sun, 30 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.59131,
          52.46422
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Erntedankfest",
        "href": "www.vielfruchthof.de",
        "description": " <a href=\"www.vielfruchthof.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/79",
        "data": {
          "id": "79",
          "ort": "Beetzseeheide",
          "bezeichnung": "Erntedankfest",
          "strasse": "Gutshof 1",
          "plz": "14778",
          "von": "2020-08-23",
          "bis": "2020-08-23",
          "zeit": "11:00",
          "veranstalter": "Domstiftsgut M\u00f6tzow, Tel.: 033836\/20 80, Fax: 033836\/208 29",
          "mail": "info@domspargel.de",
          "www": "www.vielfruchthof.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.4642162",
          "_wgs84_lon": "12.5913076"
        },
        "pubDate": "Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.59131,
          52.46422
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Kinderfest",
        "href": "www.vielfruchthof.de",
        "description": " <a href=\"www.vielfruchthof.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/100",
        "data": {
          "id": "100",
          "ort": "Beetzseeheide",
          "bezeichnung": "Kinderfest",
          "strasse": "Gutshof 1",
          "plz": "14778",
          "von": "2020-08-08",
          "bis": "2020-08-08",
          "zeit": "11:00",
          "veranstalter": "Domstiftsgut M\u00f6tzow, Tel.: 033836\/20 80, Fax: 033836\/208 29",
          "mail": "info@domspargel.de",
          "www": "www.vielfruchthof.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.4642162",
          "_wgs84_lon": "12.5913076"
        },
        "pubDate": "Sat, 08 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.59131,
          52.46422
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Musik",
        "href": "www.vielfruchthof.de",
        "description": " <a href=\"www.vielfruchthof.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/103",
        "data": {
          "id": "103",
          "ort": "Beetzseeheide",
          "bezeichnung": "Musik",
          "strasse": "Gutshof 1",
          "plz": "14778",
          "von": "2020-08-23",
          "bis": "2020-08-23",
          "zeit": "13:00",
          "veranstalter": "Domstiftsgut M\u00f6tzow, Tel.: 033836\/20 80, Fax: 033836\/208 29",
          "mail": "info@domspargel.de",
          "www": "www.vielfruchthof.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.4642162",
          "_wgs84_lon": "12.5913076"
        },
        "pubDate": "Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.59131,
          52.46422
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Musik",
        "href": "www.vielfruchthof.de",
        "description": " <a href=\"www.vielfruchthof.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/106",
        "data": {
          "id": "106",
          "ort": "Beetzseeheide",
          "bezeichnung": "Musik",
          "strasse": "Gutshof 1",
          "plz": "14778",
          "von": "2020-09-13",
          "bis": "2020-09-13",
          "zeit": "13:00",
          "veranstalter": "Domstiftsgut M\u00f6tzow, Tel.: 033836\/20 80, Fax: 033836\/208 29",
          "mail": "info@domspargel.de",
          "www": "www.vielfruchthof.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.4642162",
          "_wgs84_lon": "12.5913076"
        },
        "pubDate": "Sun, 13 Sep 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.34945,
          52.48295
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "28. Heimat- und Trachtenfest des Amtes Burg (Spreewald)",
        "href": "http:\/\/www.BurgimSpreewald.de",
        "description": " <a href=\"http:\/\/www.BurgimSpreewald.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/10",
        "data": {
          "id": "10",
          "ort": "Burg (Spreewald)",
          "bezeichnung": "28. Heimat- und Trachtenfest des Amtes Burg (Spreewald)",
          "strasse": "Hauptstra\u00dfe 46",
          "plz": "3096",
          "von": "2020-08-28",
          "bis": "2020-08-30",
          "zeit": "15:30-00:00",
          "veranstalter": "rica Veranstaltungsagentur UG & Co. KG, Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Mathias Lehmann, Klosterplatz 5, 03046 Cottbus, i. Z. m. dem Amt Burg (Spreewald)",
          "mail": "",
          "www": "http:\/\/www.BurgimSpreewald.de",
          "bemerkungen": "Festplatz, mit Handwerker- und Schaustellermarkt, buntem regionalen Programm und Trachtenvielfalt, Eintritt frei ",
          "_wgs84_lat": "52.4829548",
          "_wgs84_lon": "13.3494465"
        },
        "pubDate": "Sun, 30 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.40495,
          52.52001
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "23. Lausitzer Herbstmarkt",
        "href": "www.coex-gmbh.de",
        "description": " <a href=\"www.coex-gmbh.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/64",
        "data": {
          "id": "64",
          "ort": "Cottbus",
          "bezeichnung": "23. Lausitzer Herbstmarkt",
          "strasse": "Altmarkt",
          "plz": "D-03046",
          "von": "2020-10-01",
          "bis": "2020-10-04",
          "zeit": "",
          "veranstalter": "COEX Veranstaltungs GmbH & Co. KG, Madlower Hauptstr. 10, 03050 Cottbus, Tel.: 0355\/70 23 15",
          "mail": "coex-gmbh@t-online.de",
          "www": "www.coex-gmbh.de",
          "bemerkungen": "Oberkirchplatz",
          "_wgs84_lat": "52.5200066",
          "_wgs84_lon": "13.404954"
        },
        "pubDate": "Sun, 04 Oct 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.11245,
          52.56469
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "24. Falkenseer Herbstfest",
        "href": "http:\/\/www.wollenschlaeger-berlin.de",
        "description": " <a href=\"http:\/\/www.wollenschlaeger-berlin.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/40",
        "data": {
          "id": "40",
          "ort": "Falkensee",
          "bezeichnung": "24. Falkenseer Herbstfest",
          "strasse": "Spandauer Platz",
          "plz": "14612",
          "von": "2020-10-16",
          "bis": "2020-10-25",
          "zeit": "t\u00e4glich 14:00-22:00\nSo 12:00-22:00",
          "veranstalter": "Schaustellerbetrieb Thilo-Harry Wollenschlaeger, Tel.: 0163\/400 05 00, 03322\/428 82 45, Fax: 03322\/423 41 39",
          "mail": "info@wollenschlaeger-berlin.de",
          "www": "http:\/\/www.wollenschlaeger-berlin.de",
          "bemerkungen": "Eintritt frei",
          "_wgs84_lat": "52.5646936",
          "_wgs84_lon": "13.1124549"
        },
        "pubDate": "Sun, 25 Oct 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.178,
          52.42102
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Br\u00fcckenfest Fredersdorf-Vogelsdorf",
        "href": "www.juettner-entertainment.de",
        "description": " <a href=\"www.juettner-entertainment.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/91",
        "data": {
          "id": "91",
          "ort": "Fredersdorf-Vogelsdorf",
          "bezeichnung": "Br\u00fcckenfest Fredersdorf-Vogelsdorf",
          "strasse": "Parkplatz am S-Bahnhof Fredersdorf-S\u00fcd",
          "plz": "15370",
          "von": "2020-08-29",
          "bis": "2020-08-30",
          "zeit": "",
          "veranstalter": "J\u00fcttner Entertainment Christian J\u00fcttner, Tel. 98 37 13 53, 98 37 13 54 und 0152\/33 90 83 98",
          "mail": "info@juettner-entertainment.de",
          "www": "www.juettner-entertainment.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.42102",
          "_wgs84_lon": "13.178"
        },
        "pubDate": "Sun, 30 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.83148,
          52.50989
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "30. Fischerfest",
        "href": "www.coex-gmbh.de",
        "description": " <a href=\"www.coex-gmbh.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/61",
        "data": {
          "id": "61",
          "ort": "Ketzin",
          "bezeichnung": "30. Fischerfest",
          "strasse": "Innenstadt",
          "plz": "14669",
          "von": "2020-08-14",
          "bis": "2020-08-16",
          "zeit": "",
          "veranstalter": "COEX Veranstaltungs GmbH & Co. KG, Madlower Hauptstr. 10, 03050 Cottbus, Tel.: 0355\/70 23 15",
          "mail": "coex-gmbh@t-online.de",
          "www": "www.coex-gmbh.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.5098925",
          "_wgs84_lon": "12.8314751"
        },
        "pubDate": "Sun, 16 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.85906,
          52.29641
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "8. Deutsche Riesengem\u00fcse-Wiegemeisterschaft",
        "href": "www.spargelhof-klaistow.de",
        "description": " <a href=\"www.spargelhof-klaistow.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/31",
        "data": {
          "id": "31",
          "ort": "Klaistow",
          "bezeichnung": "8. Deutsche Riesengem\u00fcse-Wiegemeisterschaft",
          "strasse": "Glindower Stra\u00dfe 28",
          "plz": "14547",
          "von": "2020-09-06",
          "bis": "2020-09-06",
          "zeit": "ab 14:00",
          "veranstalter": "Spargel- und Erlebnishof Buschmann & Winkelmann, Glindower Str. 28, 14547 Beelitz OT Klaistow, Tel.: 033206\/610 70, Fax: 033206\/610 89",
          "mail": "info@buschmann-winkelmann.de",
          "www": "www.spargelhof-klaistow.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.296413",
          "_wgs84_lon": "12.8590585"
        },
        "pubDate": "Sun, 06 Sep 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.85906,
          52.29641
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Offene GPC-K\u00fcrbiswiegemeisterschaft 2020",
        "href": "www.spargelhof-klaistow.de",
        "description": " <a href=\"www.spargelhof-klaistow.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/34",
        "data": {
          "id": "34",
          "ort": "Klaistow",
          "bezeichnung": "Offene GPC-K\u00fcrbiswiegemeisterschaft 2020",
          "strasse": "Glindower Stra\u00dfe 28",
          "plz": "14547",
          "von": "2020-09-27",
          "bis": "2020-09-27",
          "zeit": "14:00",
          "veranstalter": "Spargel- und Erlebnishof Buschmann & Winkelmann, Glindower Str. 28, 14547 Beelitz OT Klaistow, Tel.: 033206\/610 70, Fax: 033206\/610 89",
          "mail": "info@buschmann-winkelmann.de",
          "www": "www.spargelhof-klaistow.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.296413",
          "_wgs84_lon": "12.8590585"
        },
        "pubDate": "Sun, 27 Sep 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.85906,
          52.29641
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Halloween-Fest",
        "href": "www.spargelhof-klaistow.de",
        "description": " <a href=\"www.spargelhof-klaistow.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/43",
        "data": {
          "id": "43",
          "ort": "Klaistow",
          "bezeichnung": "Halloween-Fest",
          "strasse": "Glindower Stra\u00dfe 28",
          "plz": "14547",
          "von": "2020-10-31",
          "bis": "2020-10-31",
          "zeit": "ab 14:30",
          "veranstalter": "Spargel- und Erlebnishof Buschmann & Winkelmann, Glindower Str. 28, 14547 Beelitz OT Klaistow, Tel.: 033206\/610 70, Fax: 033206\/610 89",
          "mail": "info@buschmann-winkelmann.de",
          "www": "www.spargelhof-klaistow.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.296413",
          "_wgs84_lon": "12.8590585"
        },
        "pubDate": "Sat, 31 Oct 2020 00:00:00 +0100"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.85906,
          52.29641
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Internationales Schlittenhunde-Rennen",
        "href": "www.spargelhof-klaistow.de",
        "description": " <a href=\"www.spargelhof-klaistow.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/55",
        "data": {
          "id": "55",
          "ort": "Klaistow",
          "bezeichnung": "Internationales Schlittenhunde-Rennen",
          "strasse": "Glindower Stra\u00dfe 28",
          "plz": "14547",
          "von": "2020-11-27",
          "bis": "2020-11-29",
          "zeit": "09:00-16:00",
          "veranstalter": "Spargel- und Erlebnishof Buschmann & Winkelmann, Glindower Str. 28, 14547 Beelitz OT Klaistow, Tel.: 033206\/610 70, Fax: 033206\/610 89",
          "mail": "info@buschmann-winkelmann.de",
          "www": "www.spargelhof-klaistow.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.296413",
          "_wgs84_lon": "12.8590585"
        },
        "pubDate": "Sun, 29 Nov 2020 00:00:00 +0100"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.85906,
          52.29641
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Zuckert\u00fctenfest f\u00fcr die Brandenburger ABC-Sch\u00fctzen",
        "href": "www.spargelhof-klaistow.de",
        "description": " <a href=\"www.spargelhof-klaistow.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/67",
        "data": {
          "id": "67",
          "ort": "Klaistow",
          "bezeichnung": "Zuckert\u00fctenfest f\u00fcr die Brandenburger ABC-Sch\u00fctzen",
          "strasse": "Glindower Stra\u00dfe 28",
          "plz": "14547",
          "von": "2020-08-08",
          "bis": "2020-08-08",
          "zeit": "12:00-15:00",
          "veranstalter": "Spargel- und Erlebnishof Buschmann & Winkelmann, Glindower Str. 28, 14547 Beelitz OT Klaistow, Tel.: 033206\/610 70, Fax: 033206\/610 89",
          "mail": "info@buschmann-winkelmann.de",
          "www": "www.spargelhof-klaistow.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.296413",
          "_wgs84_lon": "12.8590585"
        },
        "pubDate": "Sat, 08 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.85906,
          52.29641
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Zuckert\u00fctenfest f\u00fcr die Berliner ABC-Sch\u00fctzen",
        "href": "www.spargelhof-klaistow.de",
        "description": " <a href=\"www.spargelhof-klaistow.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/88",
        "data": {
          "id": "88",
          "ort": "Klaistow",
          "bezeichnung": "Zuckert\u00fctenfest f\u00fcr die Berliner ABC-Sch\u00fctzen",
          "strasse": "Glindower Stra\u00dfe 28",
          "plz": "14547",
          "von": "2020-08-15",
          "bis": "2020-08-15",
          "zeit": "12:00-15:00",
          "veranstalter": "Spargel- und Erlebnishof Buschmann & Winkelmann, Glindower Str. 28, 14547 Beelitz OT Klaistow, Tel.: 033206\/610 70, Fax: 033206\/610 89",
          "mail": "info@buschmann-winkelmann.de",
          "www": "www.spargelhof-klaistow.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.296413",
          "_wgs84_lon": "12.8590585"
        },
        "pubDate": "Sat, 15 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.85906,
          52.29641
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Pyro Passion Saisonfinale",
        "href": "www.spargelhof-klaistow.de",
        "description": " <a href=\"www.spargelhof-klaistow.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/97",
        "data": {
          "id": "97",
          "ort": "Klaistow",
          "bezeichnung": "Pyro Passion Saisonfinale",
          "strasse": "Glindower Stra\u00dfe 28",
          "plz": "14547",
          "von": "2020-12-28",
          "bis": "2020-12-30",
          "zeit": "09:00-21:00",
          "veranstalter": "Spargel- und Erlebnishof Buschmann & Winkelmann, Glindower Str. 28, 14547 Beelitz OT Klaistow, Tel.: 033206\/610 70, Fax: 033206\/610 89",
          "mail": "",
          "www": "www.spargelhof-klaistow.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.296413",
          "_wgs84_lon": "12.8590585"
        },
        "pubDate": "Wed, 30 Dec 2020 00:00:00 +0100"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.32952,
          52.54133
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "15. Drachenbootrennen Kremmen am Beetzer See",
        "href": "http:\/\/www.wassersportzentrum-oranienburg.de",
        "description": " <a href=\"http:\/\/www.wassersportzentrum-oranienburg.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/4",
        "data": {
          "id": "4",
          "ort": "Kremmen",
          "bezeichnung": "15. Drachenbootrennen Kremmen am Beetzer See",
          "strasse": "Strandbad Seestra\u00dfe",
          "plz": "16766",
          "von": "2020-08-15",
          "bis": "2020-08-15",
          "zeit": "ab ca. 09:00-18:00",
          "veranstalter": "Stadt Kremmen, Organisation: Wassersportzentrum Oranienburg, Tel.: 03301\/53 95 90, Fax: 03301\/53 95 91",
          "mail": "info@wassersportzentrum-oranienburg.de",
          "www": "http:\/\/www.wassersportzentrum-oranienburg.de",
          "bemerkungen": "Am Beetzer See Kremmen\/OT Beetz, Abendveranstaltung ca. 20:00-01:00",
          "_wgs84_lat": "52.54133",
          "_wgs84_lon": "13.32952"
        },
        "pubDate": "Sat, 15 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.02986,
          52.75709
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Erntefest in Kremmen 2020",
        "href": "",
        "description": " <a href=\"\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/13",
        "data": {
          "id": "13",
          "ort": "Kremmen",
          "bezeichnung": "Erntefest in Kremmen 2020",
          "strasse": "Scheunenweg",
          "plz": "16766",
          "von": "2020-09-05",
          "bis": "2020-09-06",
          "zeit": "Beginn 10:00",
          "veranstalter": "Scheunenviertel Kremmen e. V., Tel.: 033055\/222 12, Fax: 033055\/55 07 43",
          "mail": "www.scheunenviertel-kremmen.com",
          "www": "",
          "bemerkungen": "mit der Erntewagen und B\u00fchnenprogramm, Historisches Scheunenviertel Kremmen",
          "_wgs84_lat": "52.7570856",
          "_wgs84_lon": "13.0298573"
        },
        "pubDate": "Sun, 06 Sep 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.02986,
          52.75709
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "K\u00fcrbisfest",
        "href": "http:\/\/www.scheunenviertel-kremmen.com",
        "description": " <a href=\"http:\/\/www.scheunenviertel-kremmen.com\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/49",
        "data": {
          "id": "49",
          "ort": "Kremmen",
          "bezeichnung": "K\u00fcrbisfest",
          "strasse": "Scheunenweg",
          "plz": "16766",
          "von": "2020-10-17",
          "bis": "2020-10-18",
          "zeit": "Beginn 11:00",
          "veranstalter": "Scheunenviertel Kremmen e. V., Tel.: 033055\/222 12, Fax: 033055\/55 07 43",
          "mail": "",
          "www": "http:\/\/www.scheunenviertel-kremmen.com",
          "bemerkungen": "mit K\u00fcrbisausstellung, K\u00fcrbisolympiade und B\u00fchnenprogramm",
          "_wgs84_lat": "52.7570856",
          "_wgs84_lon": "13.0298573"
        },
        "pubDate": "Sun, 18 Oct 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.24177,
          52.75358
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Stadtfest Oranienburg mit gro\u00dfem Drachenbootrennen",
        "href": "www.laubinger.de",
        "description": " <a href=\"www.laubinger.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/1",
        "data": {
          "id": "1",
          "ort": "Oranienburg",
          "bezeichnung": "Stadtfest Oranienburg mit gro\u00dfem Drachenbootrennen",
          "strasse": "Luise-Henriette-Steg",
          "plz": "16515",
          "von": "2020-08-19",
          "bis": "2020-08-21",
          "zeit": "Fr 14:00-24:00\nSa 10:00-24:00\nSo 10:00-19:00",
          "veranstalter": "LAUBINGER Event GmbH, Tel.: 033439\/14 34 90, Fax: 033439\/14 34 92",
          "mail": "info@laubinger.de",
          "www": "www.laubinger.de",
          "bemerkungen": "(Havelstra\u00dfe, Hotel an der Havel, Landratsamt), Schlossplatz\/Schaustellerplatz, Festgel\u00e4nde am Bollwerk - Drachenbootstrecke Fr 09:00-15:00, Sa 09:00-18:00, So 09:00-18:00",
          "_wgs84_lat": "52.7535826",
          "_wgs84_lon": "13.2417665"
        },
        "pubDate": "Fri, 21 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.23667,
          52.75486
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Ritterfest auf dem Schloss in Oranienburg",
        "href": "http:\/\/www.carnica-spectaculi.de",
        "description": " <a href=\"http:\/\/www.carnica-spectaculi.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/85",
        "data": {
          "id": "85",
          "ort": "Oranienburg",
          "bezeichnung": "Ritterfest auf dem Schloss in Oranienburg",
          "strasse": "Schlo\u00dfplatz 1",
          "plz": "16515",
          "von": "2020-09-12",
          "bis": "2020-09-13",
          "zeit": "10:00-19:00",
          "veranstalter": "Carnica Historische M\u00e4rkte & Feste, Tel.: 0171\/515 32 70, Fax: 033602\/29 64",
          "mail": "post@carnica.de",
          "www": "http:\/\/www.carnica-spectaculi.de",
          "bemerkungen": "Eintritt Erwachsene 8 \u20ac, Sch\u00fcler, Studenten, Gewandete 7 \u20ac, Kinder 6 bis 16 Jahre 5 \u20ac, Kinder bis 5 Jahre und Ritter in Vollr\u00fcstung frei, Familie 20 \u20ac (2 Erwachsene mit eigenen Kindern bis 16 Jahre)",
          "_wgs84_lat": "52.7548637",
          "_wgs84_lon": "13.2366736"
        },
        "pubDate": "Sun, 13 Sep 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          14.41295,
          51.85742
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "67. Fischerfest",
        "href": "www.coex-gmbh.de",
        "description": " <a href=\"www.coex-gmbh.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/58",
        "data": {
          "id": "58",
          "ort": "Peitz",
          "bezeichnung": "67. Fischerfest",
          "strasse": "Volkspark Peitz",
          "plz": "D-03185",
          "von": "2020-07-31",
          "bis": "2020-08-03",
          "zeit": "Fr 17:00 Er\u00f6ffnung",
          "veranstalter": "COEX Veranstaltungs GmbH & Co. KG, Madlower Hauptstr. 10, 03050 Cottbus, Tel.: 0355\/70 23 15",
          "mail": "coex-gmbh@t-online.de",
          "www": "www.coex-gmbh.de",
          "bemerkungen": "Festgel\u00e4nde",
          "_wgs84_lat": "51.8574226",
          "_wgs84_lon": "14.4129511"
        },
        "pubDate": "Mon, 03 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.06104,
          52.40295
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "29. Potsdamer T\u00f6pfermarkt ",
        "href": "http:\/\/www.toepfermarkt-potsdam.de",
        "description": " <a href=\"http:\/\/www.toepfermarkt-potsdam.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/22",
        "data": {
          "id": "22",
          "ort": "Potsdam",
          "bezeichnung": "29. Potsdamer T\u00f6pfermarkt ",
          "strasse": "Mittelstra\u00dfe",
          "plz": "14467",
          "von": "2020-09-05",
          "bis": "2020-09-06",
          "zeit": "Sa 10:00-19:00\nSo 11:00-18:00",
          "veranstalter": "P3 Projekt GmbH, Tel.: 0177\/279 02 86",
          "mail": "post@p3-projekt.de",
          "www": "http:\/\/www.toepfermarkt-potsdam.de",
          "bemerkungen": "im Holl\u00e4ndischen Viertel",
          "_wgs84_lat": "52.4029481",
          "_wgs84_lon": "13.0610418"
        },
        "pubDate": "Sun, 06 Sep 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.05021,
          52.42174
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Drachenfest Gro\u00dfer Wiesenpark Volkspark Potsdam",
        "href": "http:\/\/http:\/\/www.volkspark-potsdam.de",
        "description": " <a href=\"http:\/\/http:\/\/www.volkspark-potsdam.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/28",
        "data": {
          "id": "28",
          "ort": "Potsdam",
          "bezeichnung": "Drachenfest Gro\u00dfer Wiesenpark Volkspark Potsdam",
          "strasse": "Georg-Hermann-Allee 101",
          "plz": "14469",
          "von": "2020-09-05",
          "bis": "2020-09-06",
          "zeit": "Sa 13:00-18:00\nSo 11:00-18:00",
          "veranstalter": "Volkspark Potsdam, Tel.: 0331\/620 67 77, Fax: 0331\/620 64 29",
          "mail": "volkspark@propotsdam.de",
          "www": "http:\/\/http:\/\/www.volkspark-potsdam.de",
          "bemerkungen": "Eintritt Erwachsene 5 \u20ac, Kinder 5 - 16 Jahre 2,50 \u20ac, bis 4 Jahre frei, Familienticket 12 \u20ac , 50 % Erm\u00e4\u00dfigung f\u00fcr Jahreskarteninhaber",
          "_wgs84_lat": "52.4217378",
          "_wgs84_lon": "13.0502129"
        },
        "pubDate": "Sun, 06 Sep 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.05021,
          52.42174
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Herbstfest Gro\u00dfer Wiesenpark Volkspark Potsdam",
        "href": "http:\/\/http:\/\/www.volkspark-potsdam.de",
        "description": " <a href=\"http:\/\/http:\/\/www.volkspark-potsdam.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/37",
        "data": {
          "id": "37",
          "ort": "Potsdam",
          "bezeichnung": "Herbstfest Gro\u00dfer Wiesenpark Volkspark Potsdam",
          "strasse": "Georg-Hermann-Allee 101",
          "plz": "14469",
          "von": "2020-10-11",
          "bis": "2020-10-11",
          "zeit": "12:00-17:00",
          "veranstalter": "Volkspark Potsdam, Tel.: 0331\/620 67 77, Fax: 0331\/620 64 29",
          "mail": "volkspark@propotsdam.de",
          "www": "http:\/\/http:\/\/www.volkspark-potsdam.de",
          "bemerkungen": "Eintritt Erwachsene 5 \u20ac, Kinder 5 - 16 Jahre 2,50 \u20ac, Kinder bis 4 Jahre frei, 50 % Erm\u00e4\u00dfigung auf die Eintrittskarten f\u00fcr Jahreskarteninhaber",
          "_wgs84_lat": "52.4217378",
          "_wgs84_lon": "13.0502129"
        },
        "pubDate": "Sun, 11 Oct 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.05021,
          52.42174
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "St. Martinsfest Remisenpark, Volkspark Potsdam",
        "href": "http:\/\/http:\/\/www.volkspark-potsdam.de",
        "description": " <a href=\"http:\/\/http:\/\/www.volkspark-potsdam.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/46",
        "data": {
          "id": "46",
          "ort": "Potsdam",
          "bezeichnung": "St. Martinsfest Remisenpark, Volkspark Potsdam",
          "strasse": "Georg-Hermann-Allee 101",
          "plz": "14469",
          "von": "2020-11-11",
          "bis": "2020-11-11",
          "zeit": "15:00-19:00",
          "veranstalter": "Volkspark Potsdam, Tel.: 0331\/620 67 77, Fax: 0331\/620 64 29",
          "mail": "volkspark@potsdam.de",
          "www": "http:\/\/http:\/\/www.volkspark-potsdam.de",
          "bemerkungen": "Gr\u00fcner Wagen und Nomadenland, Parkeintritt",
          "_wgs84_lat": "52.4217378",
          "_wgs84_lon": "13.0502129"
        },
        "pubDate": "Wed, 11 Nov 2020 00:00:00 +0100"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.05021,
          52.42174
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "Das Potsdamer Umweltfest im Gro\u00dfen Wiesenpark Volkspark Potsdam",
        "href": "http:\/\/www.volkspark-potsdam.de",
        "description": " <a href=\"http:\/\/www.volkspark-potsdam.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/70",
        "data": {
          "id": "70",
          "ort": "Potsdam",
          "bezeichnung": "Das Potsdamer Umweltfest im Gro\u00dfen Wiesenpark Volkspark Potsdam",
          "strasse": "Georg-Hermann-Allee 101",
          "plz": "14469",
          "von": "2020-09-20",
          "bis": "2020-09-20",
          "zeit": "11:00-17:30",
          "veranstalter": "Volkspark Potsdam, Tel.: 0331\/620 67 77, Fax: 0331\/620 64 29",
          "mail": "volkspark@propotsdam.de",
          "www": "http:\/\/www.volkspark-potsdam.de",
          "bemerkungen": "Bereich Haupteingang, Parkeintritt",
          "_wgs84_lat": "52.4217378",
          "_wgs84_lon": "13.0502129"
        },
        "pubDate": "Sun, 20 Sep 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.98162,
          52.64993
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "24. Brandenburger Schlachtefest im MAFZ Paaren\/Glien",
        "href": "www.proagro.de",
        "description": " <a href=\"www.proagro.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/82",
        "data": {
          "id": "82",
          "ort": "Sch\u00f6nwalde-Glien",
          "bezeichnung": "24. Brandenburger Schlachtefest im MAFZ Paaren\/Glien",
          "strasse": "Gartenstra\u00dfe 1",
          "plz": "14621",
          "von": "2020-10-24",
          "bis": "2020-10-25",
          "zeit": "",
          "veranstalter": "pro agro - Verband zur F\u00f6rderung des l\u00e4ndlichen Raumes in der Region Brandenburg-Berlin e. V., Gartenstr. 1 - 3, 14621 Sch\u00f6nwalde-Glien, Tel.: 032230\/20 77 - 0, Fax: 033230\/20 77 69",
          "mail": "kontakt@proagro.de",
          "www": "www.proagro.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.6499253",
          "_wgs84_lon": "12.9816231"
        },
        "pubDate": "Sun, 25 Oct 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.12032,
          52.47103
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "18. F\u00e4hrfest",
        "href": "http:\/\/www.schwielowsee.de",
        "description": " <a href=\"http:\/\/www.schwielowsee.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/7",
        "data": {
          "id": "7",
          "ort": "Schwielowsee",
          "bezeichnung": "18. F\u00e4hrfest",
          "strasse": "Uferpromenade 10",
          "plz": "14542",
          "von": "2020-08-01",
          "bis": "2020-08-01",
          "zeit": "Beginn 14:00",
          "veranstalter": "Gemeinde Schwielowsee, Potsdamer Platz 9, 14548 Schwielowsee OT Ferch",
          "mail": "",
          "www": "http:\/\/www.schwielowsee.de",
          "bemerkungen": "rund um das Caputher Gem\u00fcnde (Schwielowsee), Eintritt 4 \u20ac (ab 16 Jahren)",
          "_wgs84_lat": "52.4710293",
          "_wgs84_lon": "13.1203244"
        },
        "pubDate": "Sat, 01 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.27526,
          52.3975
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "\"Tag der Offenen H\u00f6fe\"",
        "href": "kultur.teltow.de",
        "description": " <a href=\"kultur.teltow.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/19",
        "data": {
          "id": "19",
          "ort": "Teltow",
          "bezeichnung": "\"Tag der Offenen H\u00f6fe\"",
          "strasse": "Teltower Altstadt",
          "plz": "14513",
          "von": "2020-08-30",
          "bis": "2020-08-30",
          "zeit": "12:00-18:00",
          "veranstalter": "IG Tag der offenen H\u00f6fe, Manuela Paletta und Stadt Teltow in Zusammenarbeit mit den Hofbesitzern, Kontakt: Stadt Teltow, Frau Christiane F\u00fcchsel, Tel.: 03328\/478 12 41",
          "mail": "c.fuechsel@teltow.de",
          "www": "kultur.teltow.de",
          "bemerkungen": "",
          "_wgs84_lat": "52.3975008",
          "_wgs84_lon": "13.2752586"
        },
        "pubDate": "Sun, 30 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          13.26,
          52.37286
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "R\u00fcbchenfest",
        "href": "www.teltowerruebchen.de",
        "description": " <a href=\"www.teltowerruebchen.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/94",
        "data": {
          "id": "94",
          "ort": "Teltow",
          "bezeichnung": "R\u00fcbchenfest",
          "strasse": "Am R\u00f6thepfuhl",
          "plz": "14513",
          "von": "2020-09-27",
          "bis": "2020-09-27",
          "zeit": "12:00-18:00",
          "veranstalter": "F\u00f6rderverein f\u00fcr das Teltower R\u00fcbchen e. V., Tina Reich (Vorsitzende), Tel.: 0173\/207 58 33",
          "mail": "Tina.Reich@gmx.de",
          "www": "www.teltowerruebchen.de",
          "bemerkungen": "Ortsteil Ruhlsdorf",
          "_wgs84_lat": "52.37286",
          "_wgs84_lon": "13.26"
        },
        "pubDate": "Sun, 27 Sep 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.94114,
          52.37965
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "11. Kunstinsel Werder (Havel)",
        "href": "http:\/\/www.kunsthand-berlin.de",
        "description": " <a href=\"http:\/\/www.kunsthand-berlin.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/16",
        "data": {
          "id": "16",
          "ort": "Werder",
          "bezeichnung": "11. Kunstinsel Werder (Havel)",
          "strasse": "Am Markt",
          "plz": "14542",
          "von": "2020-08-22",
          "bis": "2020-08-23",
          "zeit": "11:00-18:00",
          "veranstalter": "Cornelja Hasler, Kunsthand-Berlin, Tel.: 40 63 70 31",
          "mail": "info@kunsthand-berlin.de",
          "www": "http:\/\/www.kunsthand-berlin.de",
          "bemerkungen": "Historischer Marktplatz auf der Insel Werder, ca. 50 - 55 Aussteller, Eintritt frei, Handelsware nicht zugelassen",
          "_wgs84_lat": "52.3796495",
          "_wgs84_lon": "12.9411404"
        },
        "pubDate": "Sun, 23 Aug 2020 00:00:00 +0200"
      }
    },
    {
      "type": "Feature",
      "geometry": {
        "type": "Point",
        "coordinates": [
          12.94391,
          52.34711
        ]
      },
      "properties": {
        "title": "17. Sanddornfest",
        "href": "http:\/\/www.sandokan.de",
        "description": " <a href=\"http:\/\/www.sandokan.de\">Mehr...<\/a>",
        "id": "\/sen\/web\/service\/maerkte-feste\/strassen-volksfeste\/brandenburg\/index.php\/detail\/25",
        "data": {
          "id": "25",
          "ort": "Werder OT Petzow",
          "bezeichnung": "17. Sanddornfest",
          "strasse": "Fercher Stra\u00dfe 60",
          "plz": "14542",
          "von": "2020-09-05",
          "bis": "2020-09-05",
          "zeit": "11:00-20:00",
          "veranstalter": "Sanddorn-Garten Christine Berger GmbH & Co. KG, Tel.: 03327\/46 91 - 0, Fax: 03327\/46 91 24",
          "mail": "info@sandokan.de",
          "www": "http:\/\/www.sandokan.de",
          "bemerkungen": "Hoffest rund um die Superfrucht Sanddorn mit Live-Musik, Handwerkermarkt, Kinderpgoramm u.v.m.",
          "_wgs84_lat": "52.3471097",
          "_wgs84_lon": "12.9439067"
        },
        "pubDate": "Sat, 05 Sep 2020 00:00:00 +0200"
      }
    }
  ]
}
